五大訴求凝聚每位手牽手 催淚煙散落到四周眼眶都濕透

小弟用自己攞3嘅中文能力改咗小小詞 手足屌細力啲

原曲：幾分之幾

昨天大街 盛載歡笑自由
現今路中 全是狂暴聖獸
夢裏吶喊 吶喊聲的心裏滿哀愁

暗黑服裝 為了多個訴求
二百萬個 人群隨著節奏
是你是我 沒有分老邁年幼

五大訴求凝聚每位手牽手
催淚煙散落到四周眼眶都濕透
多個手足困在那山頭
等你來營救

發起罷工 罷課一起參與
地鐵站裏 謎題疑惑到處
高牆燈柱鋪滿鮮血寫滿言語

五大訴求凝聚每位手牽手
催淚煙散落到四周眼眶都濕透
願明天睜眼望見左右 都沒愁沒憂

不撤不散無限抗爭沒了期
背著多個遺願抗爭就算極度痛悲
加多點堅決努力尋覓真理
對抗黑警暴政不屈到尾

夜裏 夢中希冀
煲底的一個約定還在謹記
直到當天除罩風景最美
致每一位同抗爭 的你

最後 五大訴求 缺一不可

pish

又改歌 咁能得閑？

懷疑你地真係好撚中意煽情